IOS 14有冇得熄左個貼上提示?

屌拿星好鳩煩, 用ipad雙開牛津字典成日彈出來

Lm

del

無
就係提你個app唔洗自己撳貼上
佢都會自動幫你貼左係佢個資料庫到
如果你咁岩copy銀行戶口個d
佢又會睇到

你個app偷緊你嘢呀，快啲del咗佢